如何證明自己唔係痴線佬？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

要證明自己唔係痴線 已經係痴線佬

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

定期食醫生比既藥
唔好講自己唔係痴線佬

咁我要講我係痴線佬？

無可能嘅事

你係痴線佬

我唔係係

冇 你一世都係痴線佬

屌講乜撚嘢五大訴求

唔洗證明，自己了解自己就得

提醒對方：唔黐線唔正常

當你證明你可以過正常人嘅生活，即係拍拖結婚生仔唔使打飛機有份好工年年升職加人工

屌柒黑警

我日日屌